Aplicacion que cifrara un mensaje apartir de una palabra clave la cual estara almacenada en una base de datos en SQlite
Y los mensajes que cifrados se almacenaran en un azure mobile service

Utilizaremos el patron MVVVM

Android